大家都讀啥中學ㄎ

甚道中學ㄏ ㄏ

學長們正評支持一下好ㄇ

台灣人唔用啥的

啥你老母